其實點解馬天尼斯要換走爆炸

已經係場波尾段，對面法國成班擺明死守
比利時下半場已經無進攻板斧，最簡單直接就係打高波
用卡拉斯高換爆炸我真係R爆頭都唔明
卡拉斯高入黎又係一腳好波都無

打燒味仲換走佢真係

你諗得明就你做領隊啦

實早換走盧卡古啦好心

巴舒亞依90分鐘先換出嚟就知佢on9啦 贏緊波換人拖時間咩

由51分鐘落後 去到80分鐘換出爆炸

中間果30分鐘斬左十幾球 有幾多球頂到？

但最有威脅嗰球就係爆炸頂到喎

打假波

應該換lkk
今場隱形
完全唔係態

由爆炸狗換走果一刻
我諗成隊法國偷笑緊

換撚走渣古都唔好換廢拉啦

因為契仔韋素唔換得走
唯有搵費蘭尼去換

零作用擔位搶點無樣做得好反而爆炸頭表現仲好

Lkk=成場踢少個

戰術大師嘛

出丹比利浪費咗60分鐘

Agger

換埋d中超狗入黎
仲要無腳好波

全場燒味頂得最近個球就係佢

亨利嘅主意 明點解啦

因為佢將爆炸放係左路踢
但爆炸唔識傳中同突破
所以佢換走爆炸 諗住出隻翼出黎踢

但佢唔知成隊最好頂既就係爆炸,ON99咁放佢左路
又ON99咁玩燒味換走個最頂得既人

換走爆炸普巴最開心 幾球都唔夠佢頂

梅頓斯入咗黎之後, 爆炸走去左邊邊線先on9

馬天尼斯真神人也

我喺右邊瘋狂斬比爆炸頭無限loop 仲有威脅

一換走爆炸隻普巴即刻生晒

應該dembele換包輸阿姨 打雙箭頭
點知佢仲換個又矮又上腳既入黎
第二個都唔換阿姨入 竟然係成個決賽周都冇作為既中超斯高 更加r頭
90分鐘先入阿姨 幫人地嘥時間 一係就一早一次過換兩個啦 一手靚牌嘥撚哂

應該出哂亞衣爆炸渣古個堆高佬係咁炸

事實就係入唔到 打左大半個下半場燒味都無功而還

你講果球仲要龍都唔中

換mertens 入黎 右路同時迪布尼 chadli
塞曬車 大佬正常啲啲都掉返chadli 去左邊
你又on99個fellaini 去左路 笑死

明顯戰術係梅頓斯斬遠柱比爆炸衝頂，就兩球都係咁做
法國右閘明顯單薄細粒，所以先放爆炸係左面屈高

不過換卡拉斯高就唔知想點...

佢真係好奇怪 咁高大但打燒味最廢 反而鍾意走去邊帶波爆人 唔啱打單箭不如索性轉型打翼或者副峰啦 出波又靚
又唔會爭頂，搶第二點 儲氣到完場
做2nd man又永遠彈高個波俾隊友

我寧願放爆炸中間, 唔直接攻門都二傳俾隊友後上, 或者壓到對方解圍失誤

衝頂用LLK啦, 爆炸好衝得咩

睇到R晒頭 係人都睇到唔work啦
條友諗野死古古

換戰術好正常
費蘭尼十球就偷頂到果一下
普巴即刻加多兩錢肉緊 更加無得比你頂

出卡拉斯高唔打孖換埋巴舒/贊球王
呢到就明顯係馬天尼斯廢

Lkk 出波一般

兩件獌係輸波關鍵

魚拉突球員自己泊大巴就叻一比人泊大巴就即柒

成場比普巴人盯人邊緣左啦

LKK出波好過射門
佢踢邊線都好過踢前鋒

咪係 全場斬左31球 有幾多球有威脅就心知肚明

梅頓斯60分鐘入左黎 仲留個垃圾查迪利係度先on9
長短傳扭波速度都冇 下下傳番後

擺爆炸狗踢左邊又係笑話黎 直頭玩鳩佢

但個球就係輸爆炸唔夠人頂
而且斬左好耐，都無起息，時間有限
咪試下邊路

上場就讚佢戰術大師
今場就笑9佢

其實唔明大家點諗
斬左咁耐都無用，點解仲要斬
而且最頂得既爆炸唔夠人頂先輸果球

韋素感覺呢場完全追唔到法國節奏

佢同渣古晨早要換

唔係喎 依家就係討論緊你輸緊一球點做 唔係換走爆炸嗰球就唔洗輸
戰術上 擺到明已經冇選擇 喺呢個落後緊既四強賽 咁點解仲換走個放手一博既機會

法國防守好係事實, 唯一出路真係得番燒味, 唔斬都要斬啦

頂先果球本身係Alderweireld man mark UTT 點知甩左
爆炸係做前柱解圍果個
呢球2個都有責任

唔斬你覺得比利時猜到呢隊法國咩 斬已經係最有效既一招

時間越少越要玩燒味
夠快夠簡單唔需要猜上去
要玩邊路夏神都玩左好耐啦
卡拉支高唔通會玩得好過佢

支那斯高真係廢到

成個世界盃搵腳好波都難

本來叫超新星
去完支國 唔知係唔係日日叫雞

說好的不提呢

成日變陣 注定要輸啦

盧卡古成場唔知做咩 反而係廢蘭尼都頂到1-2球近磅

你提議下落後1-0, 法國縮後嘅情況下
唔斬應該點做?

mertens出嚟之後d傳中高質咗好多

琴晚韋素不知幾勁

教練就係見斬左咁耐都無符
而且印象中好似龍都唔中
咪加強邊路博

如果繼續斬落去，又唔入
咪又比人話唔識變通

但睇法蘭西，佢預你玩燒味
唔覺燒味係有效攻勢

你加強邊路咪又係預左燒味

唔識欣賞

隻垃圾爆炸狗plan B 命
用黎打正選咪成場拖慢節奏斷攻勢
垃圾就係垃圾 個教練都用好大責任啦

爆炸頭頂個球係柱邊出界呢球仲唔叫近磅?

無韋素應該輸多一兩粒, 無似樣既防中AND後防就係法國同比利時最大既分別

講真上半場夏殺係邊路造成既攻勢威脅仲大啦

失波轉燒味反而用唔到世三同迪布尼 浪費左全隊技術最好果兩個人

最緊要係迪布尼無晒影啫, 都唔只係俾人入左波之後既事啦, 上半場已經係咁

無閘

上兩場先吹到上神枱
今場即刻黎料

lkk好識博上鏡,然後冇啦

完全諗唔明出卡拉斯高做乜
要突破要傳中，贊奴沙比佢更好
有睇卡拉斯高最後一場正選對日本
就知佢斬波幾垃圾

成日話燒味
你估法國佬矮咩

迪布尼同lkk 全場俾人mark 實，丹比利又成日甩波。今場俾法國技術擊倒啦

根本交唔到個波俾迪布尼，你估班隊友唔想俾波佢咩，但每次迪布尼攞波，都會俾成班法國隊圍住，一早有晒部署。